冬至英文係咪winter is coming?

有冇人知?

睇got睇上腦

Winter is round the fucking corner alrea柒dy喇
利申: 中三英文全級第一

Winter solstice

Winter go to school by bus

winter has came

winter has been come

Winter have been come

Winter arrives!

don’t g

你應該on9到連中文冬至嘅意思係咩都未知
先會譯到做winter is coming

乖，讀多d書先上網出post啦
唔好衝出黎柒

係Iron from ice呀！

winter arrived

Winter Soldier

Ton chi

winterfell

Winter soldier

咁多got 撚

winter is truly coming

dong come

Winter go here

Winter is back

真心膠

you know nothing

做零售今日有個外國客問我點解今日間間鋪都早收
我果一刻好想答佢winter is coming
但係未講出口諗左一陣.......咦唔係咁譯架喎
但係諗左好耐都唔知即係要點講